［集思廣益］點解猁咁都輸3粒

人地49000就話輸前鋒，猁又黑鬼 羅白 埃及美斯咁都入唔到波

人地屎波0雖然話就話mma，都叫盡左力
咩vvd吹到咩世一，成場係度睇美斯踢波

廢囉on9

不如 集思廣益 點解疤咁都輸4粒